[警世] 慎防帶風向、膠化、割蓆

目標始終如一

輿論戰係支共多年絕活，小心行事

各種三毛空群出動

推

未撤回前切忌滿足於小進展

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

割蓆留番俾正苦班撚樣啦

推 永不放棄

其實我知搞咁多野係大家都有唔同idea想幫香港，大家都想出一份綿力
不過而家我地其實未贏過，佢地諗住拖，拖到我地有一啲人無咁留意就偷偷地過
所以要認清目標，撤修例！

push對準目標
大家係反修例 不是港獨 不是反林鄭落台
兄弟爬山 各自努力
只要目標一致 咩方法都可以試
但試左既 大家覺得唔得就盡量唔好做
要記住今次我地最大既力量係果理和理非一面倒既支持
唔好覺得佢地無用 佢地既「無用」會令到前線「更有用」
唔好搞分化
大家無分化既理由 政府一定用盡方法將我地打散
但大家目光只要一致 唔好將視線轉移其他議題就得
打贏個輿論戰 我地會得到勝利
只要揸緊個信念，咩鬼都奈我地唔何！

push